{
    "question": "Konvensi konvensi wina pada tahun 1961 dituangkan dalam bentuk",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "konfrensi wina 1961 berbentuk Perjanjian Internsional / treaty",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "spionase-merupakan-kegiatan-dari-inteljen-yang-dilakukan-untuk-904",
            "question": "Spionase merupakan kegiatan dari inteljen yang dilakukan untuk\u2026. *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Spionase merupakan kegiatan dari intelijen yang dilakukan untuk mendapatkan informasi atau rahasia militer atau negara.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kehadiran-ada-di-pesta-ulang-tahun-tinggal-berhasil-suasana-imbuh-982",
            "question": "kehadiran ada di pesta ulang tahun Tinggal berhasil suasana Imbuhan yang tepat digunakan pada kata bercetak miring pada kalimat diatas adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak ada</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kamu ketik tidak menunjukkan satupun kata yg miring</p><p>\u2727\u0f3a\u2665\u0f3b\u2727</p><p>jangan lupa follow yh</p><p>\u2741(O_O)\u2741</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-apakah-arti-simbol-gambar-di-smaping-b-647",
            "question": "5.\r\nApakah arti simbol gambar di smaping?\r\nB\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mana gambarnya?</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gambarnya tidak ada</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "30-perhatikan-judul-lagu-berikut-1-berkibarlah-benderaku-2-ha-829",
            "question": "30. Perhatikan judul lagu berikut!    1) Berkibarlah Benderaku\r\n2) Hari Merdeka\r\n3) Syukur\r\n4) Mengheningkan Cipta\r\n5) Garuda Pancasila\r\nLagu wajib yang menggunakan tempo cepat ditunjukkan oleh angka\r\na. 1), 2), dan 3)\r\nb. 1), 3), dan 4)\r\nc. 1), 3), dan 5)\r\nd. 1), 2), dan 5)\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>seingat gw sih lagu yang menggunakan tempo paling cepat itu D. 1), 2), 5)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban: </p><p>D.1)2) dan 5)</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-berbagai-daerah-voc-melakukan-tindakan-dengan-melaksanakan-pol-212",
            "question": "di berbagai daerah VOC melakukan tindakan dengan melaksanakan politik devide et impera pemberhentian politik devide impera yaitu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Deivide impera:politik adu domba</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>artinya politik adu domba/perpecahan politik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keberagaman-harus-membentuk-masyarakat-indonesia-yang-memiliki-to-626",
            "question": "Keberagaman harus membentuk masyarakat indonesia yang memiliki toleransi dan sikap saling menghargai oleh karena itu diperlukan adanya...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jawaban </strong><strong>:</strong><strong> </strong></p><p>diperlukan adanya sikap solidaritas yang tinggi </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1seorang-siswa-hendaknya-bertanggung-jawab-untuk-mengamalkan-nil-639",
            "question": "1.Seorang siswa hendaknya bertanggung jawab untuk mengamalkan nilai-nilai dalam Pancasila terutama sila....    A.1\r\nB.2\r\nC.3\r\nD.4\r\n\r\n\r\n2.Kewajiban adalah keharusan untuk melakukan sesuatu berdasarkan....\r\n\r\nA.Aturan masyarakat\r\nB.Kehendak seseorang\r\nC.Aturan tidak tertulis\r\nD.Norma yang berlaku\r\n\r\n\r\n3.Hak untuk melestarikan dan mempertahankan hidup dan hak memperoleh standar kesehatan tertinggi dan perawatan yang sebaik baiknya termasuk hak....\r\n\r\nA.Kelangsungan hidup\r\nB.Tumbuh kembang\r\nC.Perlindungan\r\nD.Berpartisipasi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>1. A.1</em></strong></p><p><strong><em>2. D.Norma yang berlaku</em></strong></p><p><strong><em>3. C.Perlindungan</em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>Maaf kalau salah</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "anggota-panitia-kecil-156",
            "question": "Anggota Panitia Kecil\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Panitia kecil\u00a0beranggotakan:</p><p> Mohammad Hatta,</p><p> Soetardjo Kartohadikoesoemo, </p><p>Wachid Hasjim, </p><p>Ki Bagus Hadikusumo, </p><p>Otto Iskandardinata,</p><p> Muhammad Yamin, </p><p>AA Maramis.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>hope can help u, have a nice day!</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.ir.soekarno</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>aku kurang tahu^_^</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-cara-penting-kebijakan-dalam-bidang-politik-pada-masa-726",
            "question": "Salah satu cara penting kebijakan dalam bidang politik pada masa orde baru adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pemerataan pemenuhan kebutuhan pokok rakyat khususnya pangan, sandang dan perumahan.\n</p><p>Pemerataan memperoleh kesempatan pendidikan dan pelayanan kesehatan.\n</p><p>Pemerataan pembagian pendapatan.\n</p><p>Pemerataan kesempatan kerja.\n</p><p>Pemerataan kesempatan berusaha.</p><p></p><p>Maaf klo ada yg salah</p><p>Semoga membantu ^_^</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-c-c-4-buku-yang-menggambarkan-bagaimana-para-pemeluk-agama-203",
            "question": "3.    C.\r\nC.\r\n4.\r\nBuku yang menggambarkan bagaimana\r\npara pemeluk agama yang berbeda dapat\r\nhidup berdampingan secara damai adalah\r\nbuku\r\na. Ramayana\r\nb. Sutasoma\r\nMahabarata\r\nd. Bharatayudha\r\nBuku yang ditulis pada zaman Majapahit\r\nyang menggambarkan mengenai\r\nkeberagaman para pemeluk agama\r\nhidup berdampingan secara damai\r\ndikarang oleh\r\na. Mpu Ramadi\r\nb. Mpu Damar Jati\r\nc. Mpu Tantular\r\nd. Mpu Suta Pasana\r\nBerikut ini merupakan upaya yang dilakukan\r\ndalam mewujudkan kerukunan, yaitu ....\r\na. individualistis\r\nb. diskriminasi\r\nC.\r\nras\r\nC.\r\n10. Tokoh yang menanggap etnisitas sebagai\r\nhasil interaksi dan bukan sifal-sifat hakiki\r\nsuatu kelompok adalah ....\r\na. Koentjaraningrat\r\nb. Frederick Barth\r\nEriks Wolf\r\nd. Eriks Wolf dan Fredrik Brath\r\n11. Pembedaan variasi penduduk berdasarkan\r\ntampilan fisik (bentuk dan warna rambut,\r\nwarna mata, warna kulit, bentuk mata, dan\r\nbentuk tubuh) adalah pengertian dari\r\na. agama\r\nb. bahasa\r\nd. fisik\r\n12. Masing-masing suku di Indonesia memiliki\r\nperbedaan di bawah ini, kecuali ....\r\na. kewarganegaraan\r\nb.\r\n5.\r\nadat istiadat\r\nbahasa\r\nd. kesenian daerah\r\n13. Agama sebagai sumber tata nilai yang\r\nberlaku dalam kehidupan sebagai individu,\r\nC.. toleransi\r\nbermasyarakat, berbangsa, dan bernegara\r\nd. pluralistik\r\nselalu berpedoman pada\r\n6. Baik dan buruknya penilaian orang lain\r\na. undang-undang\r\nkepada kita bukan karena warna, rupa,\r\nb. kitab suci\r\ndan bentuk, melainkan karena baik dan\r\nc. adat istiadat\r\nburuknya kita dalam ....\r\nd. pimpinan\r\na. bermain\r\n14. Pola kepercayaan masyarakat terhadap\r\nb. berbicara\r\nroh gaib yang diyakini memiliki peran\r\nc. berperilaku\r\nbesar dalam kehidupan manusia adalah\r\nd. bertamu\r\na. animisme\r\n7. Suku bangsa merupakan sekelompok\r\nb. dinamisme\r\nmanusia yang dibentuk oleh kesamaan di\r\nc. individualisme\r\nbawah ini, kecuali ....\r\nd. atheis\r\na. sosialkultural\r\n15. Agama atau kepercayaan pemujaan\r\nb. kebiasaan\r\nterhadap kekuatan alam dan arwah leluhur,\r\nC.\r\nfisik\r\nyang dianut oleh masyarakat tradisional\r\nd. budaya\r\nSunda adalah ....\r\n8. Bentuk kesatuan kebudayaan yang\r\na. Kejawen\r\nmenyatakan diri pada ciri-ciri rohaniah\r\nb. Sunda Wiwitan\r\ndisebut ....\r\nc. Marapu\r\na. suku\r\nC. agama\r\nd. Ugamo Malim\r\nb. bangsa\r\nd. bahasa\r\n16. Mpu Tantular dalam buku Sutasoma\r\n9. Perbuatan yang\r\nberkenaan dengan\r\nmenggambarkan kerukunan hidup\r\nsegala bentuk pembedaan, pengecualian,\r\nberagama pada saat itu dengan seloka\r\npembatasan, atau pemilihan berdasarkan Bhinneka Tunggal Ika yang artinya ....\r\npada ras dan etnis disebut ....\r\na. bersama kita maju\r\na. pengucilan ras dan etnis\r\nb. maju terus pantang mundur\r\nb. diskriminasi ras dan etnis\r\nC. berbeda-beda tetapi tetap satu jua\r\nsatu\r\ntetap\r\nd. berbeda-beda tetapi\r\nc. pelecehan ras dan etnis\r\nkesatuan\r\nd. permusuhan ras dan etnis\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>permusuhan ras iyalah salah satuh yg g di bolekan </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}